{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057838",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ilseongjejukondominieom.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일성 제주콘도미디엄"
    },
    "text": "イルソン済州コンドミニアムは済州に位置する宿泊施設で、庭園、無料専用駐車場、テラス、レストランなどの様々な施設を提供しています。 この宿泊施設はオソルロクティーミュージアムから13kmの距離に位置しており、専用ビーチエリアもございます。 博物館は生きています 済州中文店と新羅ホテルカジノも近くに位置しており、アクセスが便利です。 客室にはエアコン、休憩スペース、ケーブルチャンネルなどを備えており、キッチンや食事スペースも提供しています。 無料Wi-Fiも提供されており、一部の客室にはバルコニーがあります。 レセプションスタッフは英語、韓国語、中国語を話すことができ、有用な情報を提供できます。 イルソン済州コンドミディアムは中文ゴルフクラブと新羅免税店のような名所に近く位置しており、済州国際空港とのアクセスも良いです。 チェックインとチェックアウト時間はそれぞれ15:00から11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "イルソン済州コンドミアムはどこに位置していますか？",
            "answer": "イルソン済州コンドミアムは済州に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イルソン済州コンドミアムはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "イルソン済州コンドミアムは庭園、無料専用駐車場、テラス、レストランなどの施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "イルソン済州コンドミアムはオソルロクティーミュージアムからどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "イルソン済州コンドミアムはオソルロクティーミュージアムから13kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には生きている博物館済州中文店と新羅ホテルカジノがあります。"
        },
        {
            "question": "イルソン済州コンドミアムの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "イルソン済州コンドミアムの客室にはエアコン、休憩スペース、ケーブルチャンネル、キッチン、食事スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "イルソン済州コンドミアムは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、イルソン済州コンドミアムは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "レセプションスタッフは何か言語を話すことができますか？",
            "answer": "イルソン済州コンドミアムのレセプションスタッフは英語、韓国語、中国語を話すことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には中文ゴルフクラブと新羅免税店などの名所があります。"
        },
        {
            "question": "イルソン済州コンドミアムへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "イルソン済州コンドミアムは済州国際空港とのアクセスも良いです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 481
    }
}